（平衡時空）老細今日好開心請下午茶

老細無端端今日行出嚟話請飲下午茶，咁有個擦鞋經理問佢乜嘢事咁開心，佢話呢兩日啲新聞好好，包括肥佬黎還柙五個月先審理，快必擔保被拒絕，仲有學民三子被重判，佢覺得好日子將會來臨，所以好開心請飲下午茶，喱個都係藍屍嘅一貫睇法，我唔會評論，但我見到我公司啲後生嘅男女同事平時就話非黃不食，又話呢樣抗宇又話嗰樣好嬲，但今日老細一話請食下午茶就揸住攞張外賣紙周圍問人食乜好似平時冇嘢食咁我見到之後覺得香港已經救翻都嘥氣，真係有得走真係好走唔好再為呢班僞黃港豬付出自己人生

P.S 下午茶仲要係叫藍店..... Pizza Hut

咁咪食窮你老細囉
有咩問題

食撚咗先講，食飽同佢鬥紅，批鬥佢

最鐘意人扮闊佬，放開擁抱食，食緊個陣話做中國人好啊，有iPhone用有pizza食，全部都係中國發明黎

個老細嗌藍店嘢食喎

有免費餐你都唔食有咁貴叫咁貴啦緊係 唔洗對藍絲老細咁客氣喎

醒少少啦屌

你主動啲去買
問下老闆飲咩

之後插條撚落去浸返 5 分鐘先啦

咪食撚窮佢囉 洗撚客氣
你講到佢出糧比你都唔撚要

老闆出錢

關員工撚事

我只係見到啲口口聲聲話點樣點樣有乜又七但到頭來hehe哈哈嘅啫, 我梗係唔會唔食喇 出糧少一毫子都告鳩佢呀

智障仔，藍絲出錢俾黃絲食都唔撚得？你係咪傻撚左啊？
你有無因為你腦細係藍就唔撚收人工啊？

有邊間pizza係黃
好耐無食

要有送上門

既然咁開心，應該加人工兼年尾有三糧，唔畀就係偽藍。

買最貴的

免費食藍店
再用D錢幫黃圈呀屌你

用藍屍錢食藍店，對黃圈無影響

叫你老細死撚左佢啦

正一垃圾都不如

醒佢加料凍撚搽是常識

同埋搵黃店買

快啲買樓啦，遲啲又爆升架喇

單純用藍屍$冇問題 eg 出糧
但不論用乜$食藍店，都會令藍店賺到$

下？有藍屍on99請食嘢，老閪都喪叫啦，食唔晒倒撚咗佢都要叫

支持黃店, 唔代表唔可以打藍絲工食藍絲資源架
樓主咁勇敢, 點解唔屌尻老細然後唔撈呢?

有本事就用你老細啲錢去幫襯黃店，唔得嘅話藍屍d錢左手去右手關我哋撚事